有冇人可以入嚟騎劫我呢嗰post

你騎劫之後就連載一個禮拜嘅小說啦，唔該你